想問一下大家。。。

Possible to know their 派系？😂

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

劉業成快將退休，昨日（17日）他最後一次出席警察學院結業典禮，亦提到社會環境趨向政治化，令警察工作變得具挑戰性，畢業學員要以專業態度面對外界意見，並指「警察唔係一份事業，係一份責任。」警察要以正直誠實、公平公正、勇毅無私的態度執行警務。

形象「硬淨」的警務處前副處長（行動）劉業成，於2018年11月下旬退休。劉業成曾駐守多個政策部及行動崗位，統領多次大型執勤行動，如2005年時任港島總區高級警司，曾處理世貿韓農示威，及於2014年的佔領行動，其後並負責統籌檢討工作，為日後制定新部署。如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

以上從HK01搵比較有用既段落

警方指，有關職位屬編外職位，主要職責為協助警務處處長，處理大型公眾活動及策劃未來多項大型行動，包括國慶70周年相關的慶祝活動等。

官方講法

拋磚引玉：
人手唔夠應該都係真既。
無跡象佢會係改革派、或者比而家激進，所以對警隊作風應該唔會有大影響。

岩先講劉業成。
鄧炳強就把炮啦：
明報：「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密